自殺個港女都好仆街自私撚

自己死就舒服氦氣死,老豆老母就捅死,痴撚線。仲要留低個家姐面對,究竟佢咩心理,仲話係大學生,食撚屎,應該掘出黎鞭屍

再嘈一陣捅撚埋你

因住今晚揾你

好自私 死前唔俾我地呢d毒撚爽下

同意

如何個個恐怖分子都咁講，美國咪輸哂

個家姐好撚慘...

一晚冇曬3個家人

佢點算好.....

意外還可

至於人禍，
估佢成世怪自己，
點解唔放多啲時間喺屋企人身上？

本身棟樓七百幾萬，依家一下子無左百幾萬

世界上有好多遺傳病
包括先天性心臟病，糖尿病等等！

喺父母立埸
生個細路出黎，
最大喜悅莫過於子女四肢健全？！

有次搭車，
見到個媽媽約四十幾，
推住個仔約廿十歲！
個仔，似係先天肌肉萎縮果類！

個媽媽因為長年勞累
腰脊早已彎曲變形

係香港，無病無痛無變痴線 真係已經要還神

城市生活壓力大
人人都咁忙碌
彷彿已經忘記了一件事
「感恩亅

每天，只會不斷埋怨？！

係

有樣俾你睇 豬閪咁既樣

對極度兇殘既殺手講口德？

殺左自己老豆老母 仲要講口德你都忽忽地

一個人既決定 害左 N 個親人 N 個同學朋友

話人果啲，不如你地試下成身發濕疹，晚晚痕到訓唔到，出街比人用奇怪目光望你，再加病情令你情緒失控!

真 反正都求死 點解唔以死相搏為香港出一分力先死
唉

咁就要殺老豆老母？😂

情緒控制唔到已經最大理由

起碼放生左家姐先，恩怨分明

周凱亮？鄭捷？

仲要同天琦一間u

殺老豆老母既 好多都係太錫個仔女
令到仔女至細就唔需要受咩壓力
一有壓力就情緒崩潰 殺人

唔講仲以為有乜絕症

我都唔明點解係捅死自己父母

依家d 90後真係，少少苦都唔捱得，一d用都冇

利申:80後

點解唔為香港做d野,大把人你捅啦

其實濕疹唔係殺佢老豆老母主因
好似話絲打係Quit左U
應該係佢有濕疹屋企人唔體諒，Quit左U又比屋企人屌
所以好憎老豆老母

Rip

上得連登,或多或少都有d唔正常

其實好多地方有得醫，或者改善。
又唔係世紀絕症，無錢咪碌卡十萬八萬去醫。
其實洗咩死，重要老豆老母供書教學。
呢種女人根本唔值得可憐。

第時林過雲死咗大家記得都要 RIP

一個中大一個港大喎

重可以扯落樓價度
真係可笑

根本就係一個人渣

唔係鞭屍，係應該比連登仔捉去姦屍
我想做第一個

利申:冇女

左邊都幾靚女

家姐或成為最大贏家

所以唔係窮人先唔好生仔
唔識教/生啲生心理有問題嘅出黎，隨時命都無

執返正都唔差,可憐

港女真係死全家 屌

你幾時死？

如果人係無自由意志
其實係不可抗力

比我破埋處先自殺啦

我都見過 連登毒撚 一年唔出幾次街 係到怨天怨地 好撚可怕
見過對父母 中年 4 章左右 都幾好樣男型女時正
但個仔/女 係弱智的 但佢地好比心機同佢玩 一啲都無嫌棄同面露不悅
人地望到仲對人微笑 非常善意
真係親情動天 其實湊有問題既細路一定好撚慘好辛苦
你班仆街仔 真係蓄牲都不如
老豆老母生你咁撚辛苦 一日到黑淨係識怨
你自殺就好啦 咪撚再搞到雙親啦 屌你！

仲有 一日到黑係到 放負班仆街毒撚
自己死自己賤就好啦 係到 周圍搞人 影響市容
正冚家剷！

家家有本難諗的經，外人又點知咁多野啊。有時屋企人一言一語都會好大影響。你從外面睇你話佢自私係真既，但當你代入佢既時候面對住好多壓力爆煲就唔係個個控制到，個個控制到就唔會有痴線佬入青山啦。只能話又一單悲劇啦，亦希望每個家庭都反思下大家相處既方式，多D體諒同關懷囉，而唔係互相指責加重大家壓力。係香港生存已經好難🤯

但五月又同父母去日本

死之前唔為香港出一分力
仲去殺老豆老母
真係好仆街

好認同，始終我們唔係當事人，唔會清楚所有細節同埋唔會100%理解當事人既心情，係無人會想發生呢啲悲劇

家姐仲要做社工一定會好自責

係 個女仔既壓力家人都可能要負上責任
咁係咪就代表佢可以殺人？

咪玩, 社工得面果浸
返到屋企對住朋友一樣係港女

駁唔到

依家連登啲人講到好似有情緒病就做咩都要體諒
自殺要體諒因為抑鬱之類情緒問題
但連殺人都講到無問題

同休班警一樣咁抵死

連登c打示意圖

啱 推 支持你 好似戴左頭盔申報左 就大撚哂咁 屌

Quit左三年。。。

有邊一個人講無問題丫, 我見都係分析背後其他可能因素
指責個女一方全錯就多
指責父母一方全錯，我睇咁耐都未見

我估開頭應該諗住break一年 第二年再報返，以為無讀書壓力多休息會好返曬
點知無返學生活無左焦點，壓力反而仲大，社交少左，留家時間可能長左，亦係其他因素
第二年....第三年....都好轉唔返
同屋企磨擦愈黎愈密愈嚴重

我無錢洗起上黎都好唔開心控制唔到自己
所以去打劫銀行都可以？

睇得出好孝順

其實追番post ...
係連登仔教佢點用氦氣自殺
係連登仔放大左佢仇父母的情緒
又係連登仔吊鳩 叫佢打電話去防止自殺D電話 個ching
仲係連登仔 吊鳩依位絲打諗野on 9 ...

樓上咁多位口臭的ching ...人都死左
收一收把口啦...
刷存在感就過主啦。

有冇link

點解無廢老屌條女有勇氣自殺無勇氣身存
淆底淆到咁真係垃撚圾

早死早著

自己死咪得

扮返學左3年 今年「畢業」

唔想比父母知依3年原來係退左學

一早講連登唔講細蚊仔上
新一代心智唔鳩成熟無批判能力
人地講咩就輕易相信
人死左佢自己拎黎架喎
仲要殺老豆老母

諗落條女好仆街,首先quit u,可能無同老豆老母講,拎左錢去fing,到今年真係要畢業或家人知道後,要面對社會,要返工,捱世界就有想死念頭,同放完長假,第二日返工心態一撚樣,咪射波囉,最賤格去埋日本,享受埋先死,老豆老母無啦啦就死,仲有心願未了
真係正臭西

終於見到個真香港人

廢到西

佢父母洗鬼佢飬，又唔係窮

你咪打囉

控制唔到嘅話哩個問題有咩意思

遺書都冇提自己殺人 完全自我撚 覺得自己冇做錯
香港有幾多呢種人做緊護理

屌，呢d減少少肥，大把人痴埋去啦。

講得好

平時啲連登仔唔係好仇視父母嘅咩 窮人生仔正仆街
而家又個個忽然孝順
定個個連登仔都變晒有錢人 父母唔係仆街啦 ？

佢兩老抵撚死
個女有事咁耐都唔識關心佢
生佢出黎靠害咩

我都有嚴重濕疹同玫瑰痤瘡
情緒控制好差
發個陣成日懷疑自己就嚟精神病
幾個星期唔想出街
但情緒控制唔到無論如何都合理化唔到殺老豆老母
覺得合理嘅人真係唔好再上太多連登
你地價值觀已經錯撚哂

現代城市太多比較 你一打開交友平台
個個都係好開心咁過住啲奢侈生活
之後你再慢慢望返自己 究竟點解我身世會咁慘 咁拆墮 每日打開啲app 每日負能量就會增加
開朗啲既人就會開始發奮圖強 希望有朝一日會過到呢啲生活
但當你努力完之後 發覺努力同成功唔會係必然
你以然會一事無成 永遠過住不及他人既生活
呢個世界最公平就係 所有人都活在不公平既世界

想問價值觀錯係企起咩立場講?
對社會嚟講?對你嚟講?

父母點錯 佢殺撚咗人都一撚樣係殺人犯
根本同周凱亮一樣都係反社會人格
覺得有人欠咗佢 所以要攞人命報復 滿足自己嘅不滿
仲喺度浪漫化件事話有冤情

佢嘅行為係錯誤(基於法律同大家口中嘅道德)
但思想冇道唔道德可言
醜化佢嘅思想同美化佢嘅思想一樣荒謬

佢阿爸阿媽養到個女咁大再俾個女殺死
死左仲要俾連登仔追究肯定對個女唔好

都唔見得吊鳩條女果D人心智有幾成熟。
依家係冇人阻止...仲要鼓吹
同一post 有一個都要同死者一齊死...
之後俾人話佢on 9 ...
如果真係死多件，就仆街...

自己揾啦...
報導都公開晒...
要起底唔難...

唔覺佢濕疹有幾嚴重，塊臉同隻腳都無啦
真係有撚病

根本呢個先係原因
垃圾

根本就冇講過關孝事
殺咗人就殺咗人
就算有冇孝呢個觀念佢都係做錯事
情緒有問題唔係大哂
只可以講佢好可憐 社會同佢父母比唔到足夠嘅support佢去醫好呢個病
但佢父母嘅錯係咪嚴重到要比人桶死？
而且我講緊錯嘅價值觀係班連登仔成日講到佢父母有罪被殺係應得嘅
並唔係指緊孝

啲人諗埋一邊好危險，根本活喺自己套偏激觀念𥚃面，自己有解決唔到嘅困難，要自尋短見尚可理解，要殺埋其他人真係痴線

果班咪一樣係心智唔成熟同細蚊仔囉
以為好好玩

呢條友好可能會學人殺死自己父母

意識形態改變?
改變到自己慘就可以搵人殺?
自己就快死就搵人陪葬?

又係呢d扮有思考既柒頭

佢對佢家姐好好囉
留低間3房私樓俾家姐

老豆老母可能仲有筆現金留低, 得家姐獨享

訓緊覺都笑返醒

條女個樣睇唔出會殺老豆老母咁恐怖
但周凱亮個樣勁陰濕恐怖 其實睇得出

孝順父母好基本喎
小康之家咁啦

有精神病

咁小康之家 係值得孝順嘅

無人記得梁天琦了

全城中伏

都未過頭七

本身兩個分 宜家獨佔加早幾十年到手

我自己有先天性心臟病
中學上唔到體育堂
自己好容易攰都冇話怨呀爸呀媽
畢竟聽爸爸講啱啱出世個時病到成個貓仔
媽媽個時攬住我係咁喊
我知道佢地都想個BB健康
結果唔係
但我好感恩佢地供書教學

見到個女仔因為濕疹而殺咗父母
佢自己有冇諗過點面對
佢有冇自己搵錢睇中醫西醫
身體係你自己
我自己到而家飲食都要節制
唔係老豆老母下下幫你先好
冇錯,濕疹係痛苦,但其他有長期病既小朋友好似類風濕關節炎,先天性心臟病,地中海貧血個d有冇好似呢位女仔咁怨?
根本係個女仔自己一直逃避

死得好

當你問緊佢有無嘅時候你都已經認定左佢無
你又問其他人有無好似佢咁怨，你又係認定左無

點解我會知？因為你認定左佢無面對而逃避

人地不知幾勇，又殺人又自殺，不過勇唔代表正確，
但都唔代表你可以代替佢講說話

青識野窩，頭七揾你拗痕

有勇氣死
但無勇氣甜存

我夠有濕疹幾年啦，唔見我桶自己老豆老母。

2013年大角咀雪櫃果單
照你咁講周凱亮好係咪偉大

呢個post好多孝子賢孫
我都係走先

唔好咁癲啦

將個病懶落老豆老母度真係好差囉，仲要殺死埋兩老，落硬地獄

佢地供書教學係應份 感咩恩

生得仔就一定要供 唔好講到好偉大咁

咁應該怪邊個?

唔怪人得唔得？有事一定要揾人孭飛？

咁又唔好講應份
當唔想廢老們成日有養兒防老觀念，咁同時就唔應該覺得父母養自己應份

或者仔女只係佢地快樂嘅產物呢？

我堅持父母對仔女好，有身教，仔女性格都唔得去邊，養唔係重點，教先係

佢自殺有好多原因
可以係逃避法律制裁逃避社會指摘

就算講到咁浪漫有內情含冤自殺都好
死者係用佢認為最舒服嘅方法自殺
而殺父母係用刀
想像下父母比人桶第一刀後未死得去嘅身心煎熬

嫁比我

整個香港社會就是一個巨大的瘋人院

小弟都有牛皮癬咪又係要生活

牛皮癬咪仲大鑊